唉，朋友撬左人牆腳，話唔話比元配知好？

個fd 睇中條女叫我幫手溝，做左兩個月軍師，
由搭爹食飯出街我一手鋪排，溝到十分順利。
上星期係條街/戲院打晒車輪，床都準備上。

星期一發現原來收埋個男朋友（唔識），佢仲日日ot , 一兩個見一次咁大把，我估賺錢準備結婚因為都3x歲唔細。

條女諗緊點分手，同我fd 一齊。

諗諗下如果我女朋友偷情真係會好sad, 成世有陰影。

親手間接溝人條女，又親手送佢落地獄會唔會好賤。應該點做好。唔通拆散番朋友佢地？

ps:條女乖乖女外表中間唔算靚，估唔到都咁賤
巴打真係要睇實d 自己條女，唔好成日ot 唔陪佢。

帽唔怕帶最緊要除得快

萬一其實你個朋友根本唔想知呢？

你個fd知道都照食？
他朝君體也相同

真

識元配咪直接同佢講
唔識元配就提下自己個fd：他朝君體也相同

yes

人地頂帽

講 早啲分手好

我上星期先帶完黎好傷

都唔識。。。

你幫你fd織咗頂帽比佢派出去

貼上黎就知啦

how

玩咁大

俾我朋友見到2個人手拖手係條街到

跟住點

原貝都想知

影左張相俾我 之後 完
我執哂佢啲野放係佢屋企門口

其實你呢個case同我好似

仲山長水遠攞比佢。。。。

可能仲抱住希望想見到佢 抱住希望佢會回心轉意

他朝君體也相同

佢話一日未結婚一日都無錯